唔訓既你 依家做緊咩野？

回來了

打飛機

返緊公

工

Hi

Hihi

Hihihi

hihihihi

抵啦

思考緊，其實有啲眼訓
但唔想訓，因為到左第二朝就等於少左一日
姐係距離deadline 不遠

空虛

why?

之前有過一個跳芭蕾既ex
真係好撚正
好多體位被佢開發左
但真係佢無咁易扯到旗
好多時都係佢玩到我射先

柒頭

畢頭

I know that feel

don't fap too much

translated to Korean

你係真定假？

寂寞

Y

真

話說我今日攞盲人個電話玩
佢又好順攤咁unlock比我

有啲熱

做乜

突然又拎人電話玩既?

佢打機嘛 我以前玩過咪話要叻過佢

最後叻過未

叻過呀
因為佢玩個陣我攞個牙籤拮佢大髀同膝頭
搞到佢專心唔到
個牙籤呢 係佢食下午茶無用到
同個兄弟攞住互串牙籤仔 跟住佢放左喺我枱面話自己張枱太亂無位
我個下心諗 牙籤咁細點會無位
最後好順手攞嚟拮佢啦

牙籤仔

重點嚟？

等佢覆

唔係

坐後面班人話睇到眼火爆

No la

覆人啦希叔

做乜9

?

笑

Sigh

返緊工

Lalalala

發癲？

做咩

想換iphone 8plus

why ar

I dont practice santeria

人呢

good